「是日午餐」南記酸辣牛魔王米線

加埋凍檸茶$61 美味又抵吃

61

真係好抵

圖片只供參考

61蚊夠我食2日了

南記只食招牌河

牛魔王即係有乜嘢食？

肥牛，牛腩，牛丸

下次試下

好平